30萬有續bno既人好多黃好多3,40歲好多有資產技術， 全部人一走香港肯定食屎

30萬有續bno既人好多黃好多係3,40歲好多有資產技術，
全部人一走香港肯定食屎，
所以點解唔走

技術，咩技術？

走20萬個咪20萬個優才入境

專科，專業人士， 有經驗

外資走得更快， 請支那磚材不如直接支那設公司好過

下 大把廢老冇學歷冇技術既廢老都有喎

若果唔走佢地亦會食屎。
國安法要求所有國民都有義務係地球任何角落為支共爸爸提供情報參與間諜工作，不得拒絕，否則即屬違法。到時狗同D支那畜牲就會話，犯法就唔啱，犯法就要拉。

佢地唔會俾錢續bno

嗰啲人都未必記得自己有

大把啲醫護教書所謂啲專業人仕，一講到移民，就唔肯，情願留喺香港搵錢，之後送啲子女去外國讀書。

專業人仕喺香港咁好搵，去外國又搵唔到依家條數，分分鐘又無地位，想佢哋走？無咁容易。

呢班專業人仕，共產黨實行咩法例，佢哋都唔會捨得放棄佢哋份工。

技術？走？別嘥氣了。

有果D其實一早有方法走左

廢老唔會waste錢續bno啦。又同黃絲仔女反左面，識鬼英文

人哋有cert有國際認可，班廢老有無？

有CERT，喺外國值幾錢人工，喺香港值幾錢人工？地位有無分別？

8964, 97咪又係走咗一大班
宜家國安法唔走唔得

專業人士點會肯同廢老一樣生活係支那做狗

識一個中學教書，離開香港，話MPF退休少50萬，所以無可能放棄份工去其他地方，最多送啲仔女去外國讀書，技術？咩技術？

你放心都得 公務員一定唔會走
佢地有穩守收入 做人都係利益行先 我唔信真係咁多人會去英國

無話得唔得，只係呢班專業人士，要走唔容易，但技術？咩技術？

你依個問題我真係唔識答，因為你連國際認可嘅概念都無。

識兩個公務員，一直搵路走，佢哋識既公務員，就唔走，留喺度搵錢，送仔女去外國。

其實話好多廢老有嘅論點根本就唔成立，佢哋本身個人廢已經唔會申請，佢哋當年更加無能力坐飛機，要護照做乜，呢樣亦解釋咗點解香港有500幾600萬人都係得300萬人有申請過

別傻了，有幾個親戚係公院醫生，佢哋係咁講喎。

唔走了，去其他地方唔知搵咩做，收入無咁高，香港搵到錢，送啲仔女去國際學校讀書，咁上下送去外國讀咪得囉。

國際認可不及現兜兜幾個醫生講既說話吧。

人哋唔係講明3，40歲咩

沒錯
中共要逼所有外資都要提供間諜服務

我唔認為大陸信得過香港人同公務員
同警察一樣遲早清算

但醫護例外
因為大陸自己都信唔過自己班醫護

應該97前出世都俾bno啦，公平咩？

最大鑊係醫護走

未必會走，有事業繼續搵錢，搵到無得搵先會走

又係你依啲聽人講乜乜乜點點點嘅垃圾，同你傾都嘥鳩氣。你要攞醫生咁極端嘅例子嘛，海外醫生一定要到當地行實習先再正式出牌你唔講？你啲醫生親戚又有無同你聽行實習時候點辛苦呀？梗係無啦，因為你連聽佢呻嘅資格都無呀。之前就係因為放寬海外醫生註冊制度係立法會嘈咗大半年，依啲你又唔講？

真，留係香港都係幫大陸人打工

全部人一齊食屎 vs 少三十萬人食屎

有技術嘅唔洗等bno先移民

講緊專業人士...就咪提咩公務員啦......

做得公務員就預左攬住香港政府直到永遠

走唔走都會換血
咁講係錯

仲聽到兩個社工，兩個公務員，四個中學教師，同一個建制議員

情況大致一樣，香港專業人士收入高，送仔女去外國好了，自己留低搵錢。

唔信都無辦法，呢班人唔會走，國安法點樣辣，佢哋只要有份高人工既工，佢哋應該都唔會走，某程度同中國高官一樣

冇錯
醫護老師社工依類香港係全世界最高人工，仲要低稅邊個會捨得走

但點解要走？BNO有居留權只係用作最後防線

英國生活真係咁好咩

誠哥撤資肯定跌5000點

唔好睇到咁多bno有技術啦
只不過普通人
我工程 我女朋友社工
技咩術......

8964咪試過, 當年一大堆叻人走晒
跟手一班廢柴上位食晒D高層位，
政府，商界如是
跟手佢哋玩爛香港

報應而家咪出來囉

要怪就怪你父母

唔記得回歸前邊個講過 話回歸後香港走精英個20萬人香港就收皮... 可惜

其實收入高呢個係相對。舉個極端少少嘅例，早5-7年，因航請唔到機師搞到要去印度招聘，結果係無人肯嚟，點解呢？明明香港人工高好多倍喎。事實係因為印度佬份人工留喺印度可以有司機有幾個工人住幾千呎，佢做乜要嚟香港住幾百呎逼公共交通工具。

技術? 香港可唔可以唔好成日以為自己有高技術有錢外語好
真係人唔笑狗都吠

走條撚
有技術唔代表有工作機會
就算平到權 咪當拎個backup囉
搵錢始終香港容易

做法律COMPLIANCE 叫有技利真係不敢苟同

即係人材流失呀
專業人仕搞技術移民最容易，醫護、會計師、律師、工程師同埋各種國際認可資格

認同。
當今日喺餐廳食早餐，廢老又出現。
1. 上面（大陸）生活而家唔同晒，好好架啦。
2. 啲人又出黎搞事。
3. 香港政府好好架。

其實而家/將來就係靠班後生養住，如果廢老覺得大陸咁好，警察執法好，大抵可以留港支持，不過無左專業人士就梗架啦

仲多數都有樓
如果全部都賣樓帶哂筆錢過英國
未計其他資產(股票、公積金、強積金、車...)
30萬x1000萬
=3,000,000,000,000
我係約翰遜即刻大開中門啦

香港打工交英國稅

有資格可以去英國就唔會走, 會直至屎到冇得食先會走.

寧願搵少一半走佬

技術，咩技術？

香港嘅技術咪就係買一層極貴嘅極細樓之後再買另一層更貴嘅更細樓

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

Sorry 教書不嬲唔多專業

最慘係班中學生...

支那就係想留島不留人
愚民聽話嘅就可留低
個儲備佢就食硬

原來英國失業率仲低過香港

30萬有續bno既人好多黃好多係3,40歲好多有資產技術，
全部人一走香港肯定食屎，

呢次港共仆街了。

留島不留人順利完成，
甴種成功了

我哋好多人出口專業服務食西方飯

其實有一塊地比我地, 應該可以建立新香港

呢班所謂有30,40，所謂有技術資產嘅專業人士，肯放棄份工，離開香港，先係最大影響力。

但應該唔會出現個情況

最重要係人材流失,而唔係資金

一齊去新香港

好多人會走。

利申：識好多專業人士

要帶啲仔女走

我識好多老師
絕大部份30-40歲都諗緊移民
唔走嗰啲多數50歲以上等退休攞p-fund

其實有料既人一早「走左」, 不過佢地物理上仲晌香港同我地齊上齊落, 佢地只係拎住張機票, 有乜事就叫有後路咁解

有無技術都要走
留低一pat 屎俾公司 關我撚事
垃圾奶共公司

咪撚玩啦
係得香港老師可以高人工食好住好
呢班廢柴移條撚咩

沈大師？

可能我識果啲老師老練啲，30-40諗緊50歲+嘅嘢

下咩野
無可否認人地有一定既資產, 技術同經驗
做左十幾年野
又唔係講緊廢老

留係度做大爺vs 做難民
唔係個個會走

走去第度乞食？

[行動po] 527 所有工會組織請入一入嚟

on9
一日有支共 香港一樣會爛

傻的嗎。
係冇搵咁多錢，但種respect爭好遠。
d workload同practice係合理好多 (利申：healthcare英國出過placement)

Respect，對香港所謂專業人士值幾錢？

快撚啲走 比人上

Yes, blame the victim.
Go fuck yourself
communist bitch

點會廢得過你

睇睇政府 2018-2019 財政收入：
最主要係
1）Profit Tax （166,220 million)
2）Land Premium (116,861 million)
3）Stamp Duties (79,979 million)
先到 4）Salaries Tax (60,146 million)
Ref：

我睇黎睇去都睇唔到如果老美制裁，收入點會唔跌
1) 冇咗中国出口條水，點有profit
2）除非刁總放上面啲大孖沙落香港買樓買地（記住，用港紙喎＝美金）
3）呢樣可能維持到，啲中概要返香港上市
4）係被上面啲因素影響
我覺得啲人認為香港人工幾好幾好，係建基於歷史，但前瞻性有限
總之，自己考慮自己情況

喂大佬而家uk 個offer 係refugee
醫生律師幾時輪到你做

移到民一係有料，一係有資產

港共班官一定唔會比呢個畫面出現
反正依家都樣衰開, 唔做盡D實比支共報復
到時即封機場話呢班人首先係中國人, 犯叛國同分裂國家
全部入教育營重聚

有料唔係普通醫生律師囉
你估人地個邊無呀

唔係個個會走 仲有係支那溝淡返30萬人落黎唔係好難 你睇金融業就知 而家都金融業有一半都係支那人

走咪走 wfc
poly明愛東華一大堆fill番

想走嗰班只係金融社會下面嘅產物
好似係banker嗰堆
佢哋呢一刻想走只係因為影響到佢地安居樂業

實際有真正技術
農業醫護機械其實係唔會走
因為佢地去到邊都係會俾第二個金融社會壓榨
走根本對佢地冇意思

炒賣技街專業就係令貧富更懸殊

果d所謂技術就係d港豬打飛機既本錢，快d走thx

有 EXP & $ ，做到幾年可以退休

掟粒核彈落香港，評估過唔死又有份工，都唔會走

如果有技術有資產，唔使BNO都走到啦

果啲一早揸緊英美澳加passport

有豐富既炒股 賣保險 賣樓技術

我冇續。想問點續？

同埋有澳洲citizen 香港身分證 澳門身分證 同葡萄牙護照

仲可唔可以申請？ 好唔好拎得太多passport?

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

lihkg search bno大把教學

有3本護照都得？ 拎4本會唔會太誇張。

但係如果有居住權都想比小朋友多過選擇

無衝突

講真 有錢專業人士都唔係靠bno走啦 要走都早一年前開始plan

通常自己都唔覺得自己有咩技術
因為日做夜做都係咁做
移民過咗去個個變天才咁滯
啲鬼佬鬼咁懶
Keep住自己嘅工作態度簡直吊打佢哋

最撚正係英國歧視好撚大鑊
完全係職場禁忌
我幾個而左民的舊同事都話歧視係即炒

小朋友 一間公司d 中層走哂會點？
即係你入職m 記低層之後 無人教你收錢無人教你埋數
無人教做包無人教你炸野
禁會點？

個班廢老唔會走啦,真係過去食屎咩

人地本身都有外國passport啦好多

依家走唔到個啲係岩岩出黎社會嘅90後

無資產 無技術 無地位

個報導提30萬呢個數係好有指標性
14年佔中之後renew 急升

基本上英國評估過renew 緊呢班人
係最唔撚信中國嘅港人，但又唔夠資產走人

高官都資產外國，仔女老婆係外國
深藍同你續BNO ? 一車車加拿大，澳洲掉落你塊面到啦

講到聽日走咁，有撚排la

英國佬最撚鐘意定due date 當年都一樣

其實走得嗰啲自己本身都係想離開，你咪由得人哋走囉，自己人安全竟然都覺得唔好？

youtube大把教學

有葡國護照仲要bno？
睇嚟巴打好擔心脫歐後做唔到英國人

最少叫易啲搵工同做返本行

CLS
BNO平權, 十劃都未有一撇
以前都講咗好撚耐啦
吹少少風就亂哂陣出嚟屌自己人

香港大把人揸BC
又唔去屌佢地?
有得走唔代表一定要走

年頭開會依加放風，仲有岩先脫歐甩難

1. 話俾中共知，有30萬人質我睇
2. 中產想走資避險，英國是好地方，武肺搞到我仆街呀，屌你老母

因為公務員去到外國人地當佢無技術無相關工作經驗 所以難搵工

老老實實
中、小學教書最多算一門內部鬥爭既專業

醫生、工程師、甚至係IT 都係對全球競爭既專業...

腦生屎
個個有樓有屋點用走

你睇97 走果班點心師傅 同 燒味師傅就最明顯啦

仲有其他技術的，建築、供電、三行.etc
你咪諗依家班做工程的走晒到時班強國豆腐渣工程師落嚟起樓，你睇下d 樓點住人囉，一個3號波30層樓無晒

仲要諗埋香港咁多樓貼樓，好可能一個骨牌推落去，成個旺角唔見左

點解唔走

你支國人慢慢統治支港

同意。
我唔係咩專業，但放眼世界，香港比到最好既機會同人工我，去到外地，就算台灣，香港人都係比人歧視，仲唔計人工一定揾唔番呢個數。

至於資產同後路，我絕對唔擔心，至少我買果堆fixed-income仲開到好好息口，只係賭間公司唔冧，資產每年十幾厘增長，easy job，其實攬左成年，港資巨企一樣照揾錢，係零售店鋪要縮，炒左一大班基層，FG難左揾工，要捱多五六年先出頭，但對中上層係好少影響。

退休先走，其實我地呢一層，冇咩incentive隨便放仔女去咩外國讀書，呢個係上一輩的習慣來的，香港公開試先係我主場，基本上我只花星期六日指導下佢，攞5以上係基本盤。 如果資質太差先考慮去外國讀GCE，目標係走後門入香港大學。

始終教仔唔係睇沙紙，係睇人生，你青春期同佢一齊經歷D咩，咁就一世。除左食玩訓疴，人生太多野需要學習。

其實真係有技術有米既駛靠bno走咩

炒樓技術

啱，我紅底老竇冇申請bno添

咪發夢啦
英國撚狗炸

成日撚日飛機

你可能唔知個故事的後半段，有部分係唔慣或揾唔到工，要放低屋企人係果邊，然後返黎香港揾食，但要重新接納佢地，唯有由junior再做起，公積金一定斷，仲要比以前的細既點番轉頭。

80後, 身邊好多兩公婆大學學位, 無樓無仔女
點解唔走?

傻豬黎
班廢老點會走呀
就算識英文都適應唔到
最尾又走番香港

我唔知
我正正係你講嘅人
但唔想走

得低學歷嗰堆怕講英文。

如果bno平權，咁已經夠，點解要走？
咪當香港係搵錢地方，搵夠先走
除非想仔女係外國讀書

仲有宜家50-6x歲果班人成日講
8090年代走左批中產，上位易左，人工加得快
有晒前人經驗
仲走就笨

武漢肺炎都大把人話有沙士經驗要買沙士價樓，結果呢

冇諗過做英國人。純粹支持下大家。

澳洲生活好美好。

要捐物資出聲。

咁希望多啲人走
易啲升職

你鐘意做支那狗咪俾你做

傻瓜
有批 90-97 7月1前嘅 bno 持有人架

我係其中一個
不過我無錢
唔走陪大家

買咗機票先！

唔走

CFA CPA 醫生 律師 engineer
留返啲3大失敗者喺香港做白衫狗

又話攬炒

無聽新聞？ 已經ready 幾十萬人落黎換血

呢d消息聽完就算啦，講到一定收咁
英國都自身難保，點收你咁多人
就算其他國家幫手，要收都收有用既人啦
與其攤大手板靠人幫
而家好好繼續捍衛香港，好好增值同裝備自己仲好啦
平權最多叫多條後路，香港始終自己地方未到最後點解咁快放棄？

我屌曬班平權撚老母
我本來就係揸bc都留底打仗
仆你個街一放風平權你地就打曬飛機
對得住死咗嘅手足?
對得住坐緊嘅手足?
又話要煲底再聚
屌

me 2

未必會走嘅 有好多野要考慮
利伸 有BNO

公務員係掉轉，外國未必想要你。
始終有效忠問題。

低級文職通常無事中級以上一個不留，但凡改朝換代都係咁
新朝仲會提拔低級官員去中級，呢班人會感恩戴德

香港對上一次日治時代d低級公務員都係咁，重光之後又照繼續做

國安法重唔走

國安法一通過咗你呢啲外國勢力就直上秦城做人質，到時講咩煲底

呢兩科on the shortlist架喎巴打

有個群體會多數會續
呢班人有閒錢又對英國有情義結：

留學生

中產家庭未有錢到移民
但專業人士比例好高

正呀～走哂班老屎忽年輕人終於可以上位

你鐘意做支那狗咪俾你做囉

要走幾時續都得

好多時唔係要全部移民，
淨係有5成會知識、有學歷既人走，
香港都會停滯同混亂。

利申：工作經常接觸到唔同專業領域既知識。

專業人士都係錫身既，
你當佢地都係綠絲啦。

番工都係為錢，
當出現一個更好既offer, 希望，
重賞之下自然就運轉嫁啦。

唔好咁井底啦師兄

炒樓、炒車位、炒股、呃人買保險、倫敦金嘅技術

跟車太貼啦

有專業資格淨係簽名都搵到食啦

吹到由junior 做起

去英國頭十五年冇得拎福利 一年冇得離境多個50日
已經唔會有廢老去

呢幾日應該多左人續

加速主義
把握機會換美金攬炒藍絲

香港係自由市場
所有行為均為消費者自由選擇
不涉及第三者因素

到時次次示威都少幾廿萬人應該次次都係以卵擊石

有續bno 90%黃

集體搬就唔係咁講啦
BNO 30萬入面可能有25萬無法係全英語環境生活
到最後屈哂係新唐人街 將香港啲榨壓文化繼續傳承

好撚勁喎，大陸咪好驚

打飛機

有澳洲citizen已經夠啦 又有提子passport
拎本BNO 都用唔著
唔好哂無謂錢

發現窮撚

最緊要唔好俾低等藍屍攞著數

當年97 前移民潮都走咗一批香港人，香港無乜影響，長江後浪推前浪。
反而今次外資全走先係重點。

不過我有時都懷疑自己嚮英國生唔生存到 .....
我grad到，完成到三年placement. 但係咪代表生存到

炒野既人唔代表冇本身技術

係香港呃下飯食就得

啱呀，咁點解仲要留係香港？
係人工可能會高啲，但係得倒既野完全不成正比啵
自己讀果科/做果飯係 list左喺個移民技術list度既都應該考慮走啦...
仲要後生果班英文又唔錯，分分鐘好多都exchange過/海外實習過

香港好多所謂嘅專業人生真係好鳩流

我每年都去英國住一個月
其實佢地果邊都有叫我有咩事就可以返去做野
大佬呀我拎住 BNO 要有 T2 visa 實在太難

英國其實係一個講英文的西貢而已....
根本對香港人黎講係半個 comfort zone

醫護行業，凡有仔女者都諗緊點走，只不過係走去邊啫

。
我淨係覺得佢好凍。
同埋最好的地方係，我未見過佢有曱甴，可能因為太凍

我係東南部所以氣候都係好少少...
食野方面出街食都係十幾鎊算係唔錯啦

傻啦
中國廢人比例咁高
一樣變「強國」

有牌資格認可嘅話點會係呃飯食

我身邊3/40 的80後99% 黃 加有專門技術，個個隨時可以移民

好多人唔捨得份糧係事實
但大家都知道終有一日支那會放人取代我地
有仔女嘅會大動機盡快走，無嘅可能搵錢搵到last min.

比上不足比下有餘嗰班咪正lo
尤其D老師、公務員
仔女留學英國讀書幾百萬
投資移民千幾萬
又唔係專業技能好難走
bno就可以慳返一筆
同時呢班人又唔係無錢
層樓一千萬
幾百萬退休金
又有自己買開保險
唔會好加重英國負擔

sad but ture不過英政府都唔公平

所以其實應該俾所有 BDTC and their extended families...因為依班本來就係英國人

原來好多香港人真係唔了解國際發生緊咩事

澳大利亞Financial Review（2019年12月16日）：英澳自貿協議將包含人口自由流動提議

這一消息，也被許多媒體解讀成，此前傳得沸沸揚揚的“英加澳新”四國互通有望成真。

四國互通如果能夠實現，意味著“英加澳新”四個國家的公民無需任何簽證，就可以自由在四個國家工作、居住、或退休。也意味著未來只要擁有英國、加拿大、澳洲、新西蘭，這四個國家中任意一個身份，就相當於移民其它三國，享受其它三國同等待遇。

公務員最好走唔到

因為去到外國，邊搵得返果份人工，分分鐘要去洗碗。

IT ENGINE留係香港就真係乞食

有技術又想移民嘅，一早技術移民啦使撚等BNO咩
大把國家任佢揀